公關急救隊

一齊跪玻璃咁跪向旅客同記者道歉
唔好輸民意
發覺每次我地玩大小小民意就急跌
唔好令我地做得最好既形象公關優勢消失
Be humble,未贏架

［正視聽］大家唔好再嘈啦

要道歉 道歉都要有最大收益
（一邊道歉 一邊同遊客互動 ）可以比印仔旅客係道歉手冊蓋印
最後手攞住互動成果再係全世界鏡頭前底頭道歉

因為市民期望我哋係比政府好。如果我哋唔係俾政府好，我哋只係一班想奪權嘅人，唔係改革者。